垃圾TSLA 點解值1700幾億美元市值?

1211 同佢有咩分別 都係電動車

係渣都渣 吉利 比亞迪仲好啦 平靚正

佢唔垃圾
你先垃圾
無貨？

嘩！你一講完就跌！睇嚟全世界嘅投資者都有睇樓主嘅post，仲要同意樓主嘅睇法，然後靈光一閃覺得自己揸住堆垃圾股票跟手恐慌性拋售！睇嚟樓主影響力非同小可。

睇黎好多打手

1211 d 車唔係會爆炸咩？

人地老細識整火箭 仲想話火星同月球登陸車都用tesla牌頭整
BYD有冇

認真，有冇巴打知，tsla 的車比d 大車廠volks 同Ford 出的電動車勁多少？

tsla老世上咗太空，BYD幾時先山寨到？

淨係知睇銷量 佢排第一
排第2果個大約得佢一半售量 贏左成條街咁濟

同埋有中共照 開哂綠燈比佢黎設廠 果度又贏

琴晚特價時段都係-2%

就算有老共照，我覺得d 產品都要贏人九條街才可以有咁的估值。

但除左你唔知tesla 有冇勁野收埋左，信Elon musk同可能OEM D 自動駕駛software 外，睇唔到d 爆勁的野。

仲有tesla 除非有跑車走到法拉利的luxury 路線，否則就冇premium price，冇brand loyalty.

所以真係

吹水股，前幾日又話起星艦發花癲

09年果陣佢話要送人上太空，D人都係當佢吹水。

就係依啲燒錢野搞到佢蝕錢

tsla 好多獨家電池技術唔係純整車嫁

不過個老闆唔怕失敗咩都識 好博下

大起大落

CCTOY: 姐係奶共, 要批鬥, 邊個買佢都係對唔住手足

係唔值嫁 快D沽空佢啦 抵時發硬達

送部車比你
你要比亞迪定係Tesla?

BMW同TSLA我都揀TSLA啦

佢係勁係舊電到

加上佢仲要有spaceX加乘

2030 一年賣一千萬架 三萬美金一架 三千億美金銷售額

500k一定唔會揀tsla